食緊飯嘅你喺到做緊乜？

準備打丁

飲緊湯

睇你開膠post

屌你老母

Show Blocked User - 那須川天心.

好撚型

食飯囉屌